其實啲一次性郵箱有冇人用？

通常啲人攞嚟做咩？
完全唔明點解會有人用

開論壇ac

聽落好似有得做，
開個一次性郵箱網站
放google 廣告，
禁用adblock
應該一個月搵到餐金拱門食？

大把啦，用黎開sns account

成日用

即刻買domain 開返個先

我又試下寫apps先

得一個domain點會夠

邊個話你知我得一個

連登得唔得

開到

三分鐘辦妥，我就是成功的例子
I Love Child-en

要點整 有咩介紹